有冇人同我一樣都係情緒後反應慢半拍既人

話說 呢排失戀 工作 同 家人既問題接種而來
我最親既呀婆呢排又過咗身..
但我好似無反應 無感受咁
一滴眼淚都無喊流過
已經唔清楚係我本身無感受定點...然於我好冷靜咁諗
由細到大都係啲後知後覺既人
姐係發生個一下其實無咩感受
但唔知點解事後諗返 可能一星期無啦啦諗諗下會喊會笑
好似當下唔係好識得表達自己既感受
例如同人嘈交咁 發生個下唔會好嬲
但事後會愈諗愈嬲

有冇師兄都係咁
或者有冇人讀psycho解答下me

其實我意識到自己「應該」要喊
要傷心 但我真係喊唔出
係咪麻木咗

原來唔係得我係咁

我一直都有依個感覺，例如對上一次失戀，分手個刻咩事都無，無任何感覺，照常咁生活。

但過左兩個月左右開始先識得傷心咁，係突然間好似後知後覺咁，會調返轉成日諗起件事，每次諗起都唔開心，仲無胃口左食個星期。

同你一樣

真明明覺得好關心
但表現到好似無野咁

啱先無原因咁被分手⋯⋯
我無感覺⋯⋯

有病就睇醫生啦

我，過咗幾分鐘至幾日後先識嬲同驚同喊
面對危險時幾方便